如果無線真係被踢爆港姐時BBC系統出問題，佢地會點做？

1. 咩都唔做，由得件事被淡忘
2. 直接將Boanne個獎送比Nicole Kam，Boanne一無所有
3. 送番個BBC獎Nicole Kam，Boanne改頒友誼小姐，而往後所有港姐比賽都同設兩獎
4. 其他

1我覺得機會最大，反正港豬連好多大事都會好快淡忘，何況此等小事，不過當媒體越唱越黑時絕對會影響Boanne發展，TVB亦大機會失去Nicole Kam
2咁當然對Nicole Kam好啦，但係張家姊妹花會好冇面
3我覺得係最好，Nicole Kam努力被重新肯定之餘，亦俾足面張家姊妹花

當然2，3做之餘仲要開埋記招道歉

唔會用BBC代表Big Big青樓 侮辱BBC嗰字

最撚好比返個獎金美黎啦